英超幾時先可以再贏到歐聯

今年英超有5隊打
Sorry 廠迷 得你地自己睇歐霸 冇得復仇

究竟點先可以贏到歐聯？ 好簡單 就係當啲對手命危的時候

但 點至係命危之時

先講上年強隊

皇馬 巴塞 拜仁 巴黎 祖記 同埋黑馬摩納哥

但今年 摩納哥俾人分肢拆骨 基本上玩完

巴塞中場青黃不接 老化嚴重 同埋收購的人全部水貨 尼馬可能仲 美斯同達仔carry成隊 但威脅（可能）大減

拜仁依家冇隊短 而且列貝利同洛賓到時實傷 又老 後生仔又唔夠勁 梅拿仲 同巴塞德國一樣 依家係交接期

祖記剛剛bbc解體 但不容忽視 不過希古恩在陣就一定贏唔到冠軍 但都可以係一大危機
巴黎左尼馬右天使 仲有卡雲尼同山神 (願景) 但6:5証明防守都係一個問題 都算大危機之一

最後 皇馬 冇野講 真係著咗火 唯有寄望三連霸失敗 鬼叫c朗冇走咩 (但麥巴比應該入硬 一係今年 一係下年 所以如果下年入 今年係最有希望英超贏歐聯 唔係就再等5年啦 )

所以 只要贏 巴黎 祖記 同 皇馬

其他強隊今年應該係交接階段 加上英超依5隊都狂入貨(雖然唔少水位) 而且有5隊打 今屆最有機會係英超贏歐聯機會 唔係唔知又要再等幾多年

利申 拜利迷 已經儘量摒除偏見啦 莫講話冠軍 英超隊都已經好耐冇入過4強

上年咪有英超隊入四強囉...

唔使諗啦 49000出年就攞

拜利迷咪姐係獌迷

唔係前年呢

曼城?

咪上年囉

一話皇馬最勁就會有班on9話心戰

決賽：皇馬vs祖記

W 祖記vs摩納哥 馬體會vs皇馬 W

邊隊係英超？

哇屌 數漏馬體會
所以馬體會都加埋入去危機入面

多仔就唔驚

屌 拜仁同利記呀
當然啦 — ～難分

歐聯
歐霸先係英撚主場

15/16果季咪有英超隊入四強
有幾耐呀

佢話上年唔係上季呀

人地冧莊 想話唔算太勁都唔得

西維爾表示

係係係 咁上年就無錯 我

今年曼聯抽到上上簽既話，機會好大

12一隊冠軍，13四強冇英，14四強一隊，15四強冇英，16四強一隊，17四強冇英，對比西德意算差

意甲雖然入過決賽 但好耐冇拎過冠軍

馬體就算啦

利物浦

你估呢5隊唔會有幾隊落黎陪阿仙奴咩

樓主不如按奪冠機率/實力排下皇，巴，馬，祖，拜，多摩，巴黎，英超嗰5隊

西班牙唔在講 意大利都算 英超貴為最多錢轉播又咩又剩 都算 英超對比以前200X年 會唔會差咗好多

真心英超真係差左好多，好多頂級球員都唔係英超呢點已經見到英超的沒落

英超人工高到離晒譜，咪搞到個個變大帝求奇踢出局

英超好難踢 四線作戰 聖誕快車

皇

祖 馬體

曼聯 車 巴黎
曼城 利 巴塞 拜仁 熱刺

摩

取消聯賽盃，fa cup改制， 聖誕有得休球會就會有成績，但係，可觀性大降，足總唔會俾

德甲有歇冬都係一隊踢得好

聯賽大競爭就真

點似得皇馬聯賽可以出B隊

上一季英超big 6都多分過再上一季

分數加得少 eg 阿記 曼 就排名下趺

應該係英超強隊數目多同平均d,好難兼顧哂2線

上兩年英超都係非歐洲賽球隊贏，可以睇到歐洲賽壓力又會影響返國內聯賽。當英超競爭大，差一兩場就可能冇頭四既話，就會重視英超>歐聯

所以英超隊踢歐聯踢得好真係難過皇巴拜祖

呢家既英超無架啦 唔講上面果堆
對多仔 rb 拿波里 羅馬 馬體都未必贏到

拜仁同巴塞竟然同利物浦熱刺同級??
曼城買人太多我覺得實力無得擺入任何一格(只可以係一個問號)

聖誕快車冇左 肯定好多人嘈

英超最好睇就係快車期

好快

只要英超取消聯賽盃呢個垃圾盃
以及取消聖誕快車

咁就可以再贏歐聯

聯賽柒一年就可以無歐聯，損失好大，所以點都踢好英超先

後防貴到痴線，但同時又係雪糕筒

到時又會話咩抖完冇曬態
拜仁次次歇完冬都係要打翻幾場先得
聖誕係一個問題 但當入到8強之後都成3月打後

呢句之後諗起熱狗踢歐戰

屌佢英超就出盡奶力 去到歐聯分組就收哂皮

趺落歐霸主動放棄

所以熱刺一直放棄歐洲賽

皇馬 拜仁 馬體 巴黎 我覺得四強既熱門

次一級先係曼聯 曼城 去到呢D時間 英超快車期 根本好難踢

打咁大篇野冇意思，今年我地曼聯就攞俾你睇

3月英超都好忙啵 上年曼聯地獄賽程咁

劇本已經想好

三英戰一西

四強：雙鏝+轟+銀芽艦隊

銀芽繼續衛冕歐聯

今年換血期 實力會弱好多好多 曼城我排咁後某程度係計埋光頭佬啲戰術(好可以大炒 但佢成日玩實驗 打法又完美主義 )

兩年都差少少

好想睇事但一隊英超英血殺西甲拜超

下年應該開始收成

我唔係man u迷 但都想有一隊英超贏下冠軍 邊隊都好

巴黎 咪玩啦 比衰落既巴塞大炒
有伊巴果陣都輸比曼城

只要整跛 丙朗隻腳就有機會

年年都係皇巴拜祖，好悶

我仲未計年皇馬入麥巴比 當佢入完我基本上又覺得要再等多幾年

曼迷表示

英超下年得車仔有睇頭拎歐聯
其他4隊都難

唔好講咩巴塞中場老化 巴黎交接期
跟本多仔 拿玻里 尼斯都未必十成贏到啦

同埋有預感 有一隊會響分組賽出局

四強熱門 皇馬拜仁祖記馬體會
巴塞就睇下個教練有冇料 觀望態度中

咁點解拜仁同巴塞會同利物浦熱刺同級??

曼聯就調番轉，但係如果決賽輸波就會仆街

皇狗對付得鬥攻一招。防守永遠唔夠佢黎，歐聯決賽摩迪底線傳中c朗入波有邊隊可以做到

今年皇者獌

次次見5:1 3:0 咁大炒我都覺悶 英超可否大炒翻次人地？

當年既英超有廢sir控制球壇

現在有施丹控制球壇

劇本已經有

咁呢幾隊真係最勁

車長期用死一班人，體能未必頂到

依家8強都偷笑 有隊呢 年年8強16強止步球迷同白髮老頭就話好滿足咁 啲鬥心呢

吊梨牙== 取消聯賽盃 我獌仲點周圍同人講拎三冠王呀

巴黎根本垃圾
話知佢買埋美斯c朗
一樣係垃圾

收皮啦個個當馬體會無到
近5年有邊隊入4強多過馬體會?
得皇馬

咁俾你三冠囉 記得順便贏埋啲細杯同歐聯以及後面個咩球會盃
仲有記得去亞洲贏埋挑戰盃

今年無佐阿妓（年年16強/8強出局）應該會好佐

話灑人有大賽黑馬 猁 隨時幫手踢走祖國米蘭 ，但次次輸番俾英超隊出局（捨生救人精神值得敬佩）

我有寫馬體

你#0都唔記得左馬體會啦
根本個個都當馬體會係陪跑

英撚成日都講好悶好悶
實則就皇巴拜祖馬真係完全係高一至兩班波
冇得比

人地係鋤強扶弱囉 係會輸比啲咩馬賽之類呀 英超其餘隊都咁勁

最聯分組賽潮文及易食指數.jpg 召喚

如果講淘汰賽
皇馬馬體明顯高巴塞祖記半班波, 而拜仁真係差佢地一班波

坐時光機

馬體會果種踢法, 得皇馬破到佢地
強如巴塞 拜仁都輸比佢地
唔明點解馬體會成日比人低估

防反唔明點解英超左右翼速度快但永遠打唔到快

少星 我指係除咗基沙文外 冇人個朵要響噹噹 高基已經係之後可以講 但冇人會話加比咩超勁咩技術超好掛

ching啱
聯賽唔一定
歐聯馬德里雙雄就真係落足力
但係我覺得近幾年祖都OK
可惜決賽遇著盛巴同盛皇

埋門把握力問題 人地3實會中1 你球球都係差少少 有機會

依個真係英超弊病
可能西甲d球員有南美人既靈巧
踢過西甲既去到英超都明顯高一班波

同埋近年打起左淨係對過一次英超球隊, 就係4強既車路士
所以英超班球迷根本唔係點理e隊波

祖記今年留到dybala都仲有機
無左佢就88

反而覺得祖已經收左一半皮 dybala唔係場場有貨 勁個陣 霉西嘅野都做得到 廢起上黎仲屎過斜恩 睇番歐聯決賽 我覺得bonucci同丹狗先係重點 完封麥巴比同8強霉西 呢點連皇馬 拜同馬體都做唔到。另外認字特警唔洗多講 決賽前場場著火 瘋狂搶波 分波 助攻入波 所以今季祖相對冇咁癲

以前四強有三隊英超

我點評下呢13隊好彩嘅英超5隊都入到16強
99% 呢13隊爭入8強
我預8強係皇，巴，馬，祖，拜，多，淨返兩個位由巴黎，摩，車，雙曼爭

英超嗰5隊
以利熱實力同經驗，要出到分組賽都好難

曼城睇落增左好多兵，但啲新兵同領隊下年表現都係難以預見，應該會比上季進步，但8強止步

曼聯有新兵有摩二季加持，但隊波3,4年冇入過淘汰賽，應該都係8強止步

車除非再一次出現奇蹟，唔係都幾難有冠軍，雖然18巴廢過12巴，18拜廢過12拜，但出現左馬祖多摩新勢力，而且贏皇馬仲難過12年成個晉級路

馬祖通常入完決賽做二奶，第二季都會回落，4強都未必有

巴黎踢出嚟嘅表現好伏，比盡4強，而且要睇最後仲有冇增兵例如尼馬

多仔應該同前幾年8強差不多

摩納哥始終唔係4強常客，下季難keep，就算keep到上季表現都係4強止步，冇入決賽本錢，而且主將面臨緊挖角

拜主力又老一年，冇埋沙比拿姆，入4強唔穩陣

呢隊巴難登大雅之堂，有冇尼馬都入唔到4強

最後到皇馬，足球界東方不敗，其他隊就算有少林武當令狐沖任我行左冷禪岳不群實力都係不敵，贏到有人將歐聯改叫皇馬盃足見實力霸道，放走丹尼路占士更加此消彼長

拜仁國冠盃表現

多蒙特收皮喇

皇馬啱

車路士睇正選就得，但係佢哋依家個後備應該難啲捱到決賽

又係你條心戰王

哥帥歐聯8強
摩帥16強
干地16強
熱狗分組賽
高普亞軍

多仔連利都贏唔到

利物浦又影衰英超

作...哈

熱狗次次都hea踢

英超05-09連續5年入決賽，有2年冠軍，07,09三英戰ac巴塞，08英超打吡，好不威風，西甲而家都係連續4年入決賽未破到（連續4年冠軍），英超賽制一直冇變，變廢嘅係英超隊，英超2010開始衰落，11,12水尾

其實熱刺唔洗計
得4隊

算數啦你，又改名又9up，打陣容打a1b2c3呢啲on9野

我就咁睇
皇
巴拜馬祖
巴黎鏝摩
多仔獌利熱其他

西甲同拜仁崛起，曼城富貴起來但歐戰差，利阿衰落

我最主要想指出 有隊波由窮撚變左油王球隊之後
成個英超都廢左
果隊藍色既球隊真係要檢討下

廢sir話要退休

要抽咪光明正大囉
陰陰濕濕死老母咁

費sir 13先退，佢11,13歐聯成積算好

自從曼城入到前4
成個英超歐戰就衰
依隊閪波真係累人累己

講歐戰柒點都係熱狗班垃圾

皇
祖馬疤拜
鈀
獌車鏝

猁拿玻里羅馬多摩西維爾熱差唔多

2010開始嗰幾年，利冇費托沙比，阿又開始被曼城挖角，加上雲加愈教愈平庸，曼聯冇左牙朗，曼城當時歐戰同而家熱一樣，不過呢幾年英超隊已經冇能力carry晒聯賽歐聯，冇一隊英超隊做到歐聯常客，好飄忽

分組上上籤
16強-6贏

你比較返今季車曼聯利阿同07-09嘅車曼聯利阿，就知以前車曼聯利阿係勁啲

head to head比未必差過
反而係依家成個球壇啲人都勁左

一句講晒，鏝城歐戰廢累全家

多左好多土豪球隊就真
位就一樣咁多

阿點解會衰落既？

咁近年曼城進步左嘅，12車奪冠後呢5年得車同城入過4強

出現左巴黎馬體祖多摩呢啲新勢力

華倫 利華 米蘭 收左皮
馬體 祖記 多仔上位

09都有四強，之後好似16郎直到今年冇埋歐聯

廢老所謂戰術停滯不前
沈迷用青訓但個個不成氣候
當隊隊做晒土豪嘅時候仲妄想可以複製享利嘅成功
成隊波由班主到教練都活撚緊喺平行時空食撚緊老本
然後班球員又貴又hea 藍c 禾托柒 呢班友收成期喇 睇吓佢地踢到咩撚樣

米蘭後年堀起不是夢
多 摩打起咗又做selling club
個人覺得雙曼車米蘭會上

放完有筆錢 買唔返岩既人
怪得邊個
narsi vps fab放既價都唔算低

英超當時放左好多勁人去西甲，曼城崛起又買左唔少勁人，前列實力分薄左

雲加戰術又不進則退，利記09之後個個教練都神經刀，一齊衰落

英超頭5想打歐洲一線? 揪得贏2線西維爾 維拉利爾 賀芬咸 文達不萊梅 A米 國米 羅馬個D先算啦

你講完有無笑

雲加真係搞撚笑的
依幾年曼城打地面組織仲勁過佢
明明奧燒唔會差得過施華

我鏝有bwa已經係世界頂級

雲達不萊梅？講緊笑？

李城都贏西維爾la
羅馬同維拉利爾都比曼城贏過
雲達不萊梅, 唔係護緊級咩

利記

好似季尾連勝上咗中遊

成日話西甲第四點點點 都夠英超抽
利記李城都證明晒啦

利唔係輸比西咩？

講真，個場西維爾咁黑，唔黑嘅話利應該贏啦

曼城李城都贏到西維爾啦 死返歐霸啦

呢5年黎計

雖然曼城用既錢同歐聯成績完全唔成正比 10個天價買返黎都係垃圾 但講真曼城歐聯算係咁 開始種子第3第4 頭幾年分組賽次次死亡之組 一定有皇巴拜 16強再要打巴拜 上年好d去到4強先對皇 踢得肉酸但輸1球比皇 今年6比6個場唔係都入4強

熱狗都算係行緊曼城條路拎下經驗

傳統big4唔係無歐聯資格 就係踢得勁差 本身全部都威過 係車路士算保持返水準
抽到皇巴拜 都算 人地勁 但成日上上簽出局

車13,15,16表現唔得

有歐洲賽咩

15-16？

熱刺仲衰撚過曼城wor
抽到摩納哥都算啦, 當佢地唔夠踢
但利華都輸

最on9係出咗局先全力

熱刺講明hea踢歐洲賽，直至另行通知

Big6內，真心覺得車fullteam夠打皇巴

最聯上上簽

1年歐聯 1年4強 1年第3拎歐霸 另外2年撞親巴黎都輸 算係咁 下下贏哂咩

咩牙第一年cup撚左巴黎隊柒頭皮ga

另外一年撞正摩3期，唔計

第1年咪僅僅cup 之後2年都係比巴黎踢出局

利迷話專贏強隊呀

熱刺分組賽out,利記50/50,最多16強
曼聯曼城車仔8強

今年英超中游咪贏左西維爾囉 邊洗頭5

熱刺好有棄歐保聯feel

不過除左隊中之外游其他全部輸哂呢

望下英超排最尾個隊收幾錢，再望下羅歐聯冠軍收幾錢

用英超現有人腳砌隊冠軍隊

今年係最大機會 把握唔到皇疤拜好快重整到

英超想拎歐洲杯賽唔該賽程搞好d先，成日為左聯賽搵錢排到密一密

英超冠軍>>>>>>>>>>歐聯冠軍

站時英超冇一隊會抽得贏皇巴拜
要有待觀察

好難唔衰落嫁喎，當時明明英超盛世,皇巴低潮,但球員聽到皇巴個名仲係好似螞蟻嬲蜜糖咁有乜計?2隊靠霸晒西甲轉播7,8成收入(其他18隊分嗰2成,搞到隊隊打起咗係負錢都焗賣主力去皇巴,強者越強弱者越弱)
一隊皇西政府無限support+擅長叫球員造反焗你賣,一隊巴成隊拼圖王
結果英超各隊:
曼c7>>>皇
阿法比,song,華美倫>>>巴
熱bale,mordic>>>皇
利so9,馬斯>>>巴,沙比>>>皇
車路士因為有油王,算係比較能抵擋皇巴搶人,而11年後英超入面喺歐聯表現最好算係車仔

到咗依家,英超各隊主力好似ddg,夏殺,高圖斯,古天奴,艾歷臣都比皇巴候住

樓上講得岩架
要英超慢慢去留盛世 第一樣野要做既就係幾撚多錢都要留撚住啲主力
好似巴黎咁
你報我一個價 我報你半隊
而且 西甲一定要set release clasue
價岩既 直接買鳩佢幾件

車仔6冠

簡單一句 英超聯賽越激烈歐戰一定越廢 以家仲越黎越多富豪入主英超隊 相信黎緊幾年英超隊都唔會拎到歐聯
英超球隊係自己聯賽都打餐死冇半條命仲點出去同人地鬥?
皇巴拜呢d對中下游出副選練波咁踢都嬴 英超有邊隊可以出副選屈曬中下游機?

其實真係冇得好講,有眼見,係西甲踢過既黎英超擺明技術真係高過你,都莫講西甲最勁果3隊d人,咩伊斯高係皇冇正選,係英超是但一隊踢都係王牌啦,你睇曼城買咁多人,係我眼中最唔可以冇既都仲係施華,阿狗冇左卡叔成隊中場死晒,拜仁就盡攬德甲人,德國踢國家隊都超班啦,何況拜仁,根本就同呢幾隊冇得鬥,再買你都買唔到呢兩個國家最頂級既人,南美人又係唔鍾意黎英超,根本就冇勁人肯黎,點win歐聯

得曼城可以好似巴黎咁樣2億買一個人
但油王唔似會咁做

咁事實上睇牌面英超無一隊夠皇巴拜

伊斯高係歐聯淘汰賽階段搶左Bale個正選啦

唔係個個release 都2億架嘛

英超就算5隊d人撈亂用都唔夠鍠打啦

難講

你講得冇錯既 但足球賽果好多時候唔係真係睇牌面可以定斷 除非皇馬對南華啦咁就冇得講
就當皇巴拜牌面係90分 英超隊係70或者勁d既有80分 都未必完全冇得打下既 但以家個情況係英超球隊踢自己聯賽都踢到死下死下 d人又傷曬 陣容本身有80分都變做60分啦

皇以前無咁勁係因為買人係鳩買 所以質素再高成績都唔係特別好 買左 c朗之後隊波圍住佢黎整 成左型再加高質球員 自然屈機

板凳深度都係一個問題
皇巴拜個名已經好吸引, 大把勁人自動走去打佢地後備
而當曼城用30m買個丹尼路增加板凳深度已經比其他隊話大洗

英超入唔入到16強都係問題

阿朗同美斯退落黎之後可能就到西甲調整期

有調整期好正常姐
以前意甲咪又係玩哂 之後到英超 依家咪西甲

皇馬既資源根本屈晒機
係佢地早幾年敗家

講真如果你要衝歐聯又兼顧到英超就係要買有質素既後備啦
皇巴拜三隊d後備都好勁
所以我唔明鏝用30m買丹尼路打後備有咩問題

英超你估真係有錢得過人地用油元買咩

西超調整期沉極有限啦
疤可能沉多啲嘅
賤種有政府support同埋成班勁人爭住去做後備
最多沉到四強止步

以前皇係十六郎咋

以前有一段時間西甲唔係單係皇巴二人轉啦
依家點同
以皇既財力加埋名氣
只要管理方面唔太鳩已經可以好穩定

話皇馬敗家
我覺得其實好醒
以前買名氣大既人 係為提升隊波既價值
有錢有名氣自然有人黎踢

皇巴低潮？
當年巴塞邊度係低潮？

講真利記第二次入決賽之後已經收左皮
有機會爭英超既得曼同車
阿記熱狗曼城就算啦

西甲/德甲聯賽競爭細啲同賽程冇咁密都係賣點黎，你估啲球星係機械人咩

英超真係算數
最近入歐聯決賽已經數到車仔
果陣車仔仲要垃圾過垃圾
靠鬥心僥倖奪冠

今年歐聯唔係皇馬就係拜狗
巴塞就dup dup地
車仔叫有啲機會既 但冇上面咁全面
巴黎喺車仔以下 但買到尼馬就唔同講法
熱刺唔睇好 少踢歐聯
曼城算吧啦 哥狗買貴野又呃飯食
猁冇咩本錢 同熱刺差唔多
曼聯應該都會有些少野睇掛 但唔期望咁高
阿仙奴就…我打完個名至醒起佢哋今季冇歐聯踢

所以話而家就算畀你5隊變1隊去打歐聯
都未必有得爭，唔計默唔默契
鍠拜狗蛆係各個位置上都係最頂級

今時唔同前幾年

你去到唔止後備 係後備都唔關你事 你仲去？ 人地莫拉達同占士成個版俾你睇 古仔同夏世三去巴塞皇馬都要諗諗 去完分分鐘係玩完

迪基亞
華西 卡希爾 艾達韋爾德 路斯
普巴 簡迪
韋利安 古天奴 夏殺特
哈利簡尼

後備:
古圖斯 維頓漢 艾斯霹靂古達 爺爺 亞里 MK 伊巴

呢個陣唔計默契啦
就算當打機咁樣出黎同蝗蛆拜打都可能要輸

咁我覺得咁又唔係喎
Kane
世三 大力神 迪布尼
Pogba Kante
是但 kompnay bailly walker
DDG/卡吐

點會冇得打呀

點會有韋利安

唔敢講冠軍 至少年年歐聯決賽戲碼唔難估
第一睇觀眾想睇乜
去到1/2月左右抽左16強 再睇下歐洲傳媒吹咩風
好似今年一早吹緊保方完歐聯夢+拖舟實現衛冕
上年吹緊馬體復仇記+施蒙尼最後一戰
再上年吹緊新組合MSN vs 祖記最強之盾
第二睇球會形象
巴黎 曼城 呢D暴發戶想攞首先要擺脫呢種形象
你睇車仔用左幾多年先甩到

不過英超5隊首先唔洗諗曼城
場場歐聯主場播歌都Boo 自作自受

韋利安呢d攻守兼備夠機動對強隊先最有勝算
5隊黎講除左韋利安你可以用咩人？
MK防守太懶，艾歷臣作用單一冇態只可以防守
韋利安冇態都仲可以做跑狗
迪布尼入唔到呢個陣好大原因係大賽成日都carry唔到壓力

英超個問題 唔係球員 質素唔夠而係內部競爭太大
而且賽程太密
而且英足總從來唔會因為你要踢歐洲賽 而調整賽期令你好踢啲

咁組法ut又可能贏到喎

要知道 比賽時 11人會睇狀態睇牌面 但打打吓其實係鬥緊小心同唔出錯
加上巴同拜之類好鍾意放炸彈 馬菲奧同馬天尼斯呀 賓納特之類
如果真係咁好小心咁打
再加上球證求其吹幾吹 或者有機會

同埋聯賽個踢法 身體對抗高其他聯賽唔少
令球員好易傷 而冇得full team 出

仲要整埋d聯賽杯都唔知做乜柒
呢d垃圾杯除左3冠王4冠王好聽d根本唔知有乜柒用
阻住休息之餘隨時踢到損手爛腳

米希達利恩？ 拉仔？ 神軒 位置後移？

以前都叫做會出大半隊副選 到決賽先正選
但依家big 6 既教練壓力太大
盃仔都冇可能比人炒
就變左強陣對強陣

右邊喎
Lalala後備可以，mk講左
神軒難登大雅之堂

4231 個 2 應該都定死係pogba kante 架啦

呢個真
英國本土足球事業已經搵夠錢
根本唔洗諗你感受
再加埋近幾年連盃賽個市場推廣都做得好好
變相強隊又再放多d心機係本土盃
一場過比賽放咁多資源落去又真係幾值得搏
從而歐聯就變左
屌反正都輸，咪搏老命就住踢啦

咁沙拿囉 跑狗 一係文尼 扭同吸引敵人 一係就lukaku 但要講明墮後少少 用身型撞低佢

所以話cancel左就最好
呢d垃圾杯要左隨時代價重
唔要老細又詐型
出正選又唔係
副選又贏唔到

其實我覺得唔係英超差左
係其他隊屈左

真心，右邊如果有阿既
張伯倫會係不二之選
就好似普巴同簡迪係鐵腳一樣

睇你鐘意咩陣式打法啦
普巴簡迪就真係鐵腳

根本係英超戰術水平下降連干地個343都有冠軍

以前英超講big4 而家已經講big6
鏝有金主 熱又踢起左
6隊爭前4 競爭其實好大
仲未計愛華頓 鎚仔個D實力其實唔差
加上濕鳩聯賽盃 賽程密 呢D因素令隊波球員已經可能傷左幾個或者有疲態去打歐聯

另外皇巴吸引南美人都真既 語言 文化 足球歷史都適合佢地多D
拜就吸哂德國人
英國本土撚又唔生性 你睇下咁耐有無出過D腳法真係勁既球員

所以真係對英超期望唔大
黎緊呢年如果巴拜增唔到兵
叫做大機小小囉

唔認同
個人覺得車路士雖然冇冠軍相
但聯賽從來只講穩定
你對Big6輸矖都係都只係10場波
贏曬有84分自然捧到盃

車仔舊年做到既就係呢樣
對強隊就算贏都唔係點驚天動地或者壓倒性勝利
但冇點大失分冇點傷兵潮

無傷無病ja
試下傷簡迪 包保無冠軍

張伯倫同韋利安都係同一類球員
咁當然有態既韋利安會勁啲
放邊個都唔反對 但古天奴可以換艾歷臣 古天奴太海鮮 加上防守一般
卡希爾就真係不了
先唔好計你放比利時孖寶會有加成 但比卡希爾好既大有人在bailly?mustafi?

點會有人講巴塞副選玩聯賽佢地上季出正選對馬拉加呢類球隊都輸，之後冇埋個西甲

巴塞2015年到而家都係靠正選靠夢3夢4班老化主力，後備好弱，只能靠正選贏大賽

睇觀眾想睇乜，歐洲傳媒吹咩風，球會形象
皇連續7年入4強

絕頂：皇
頂級：英超聯合軍，二奶馬祖，拜
一流：巴黎多摩，多仔歐聯表現勁過歐覇表現
二流：車雙曼
三流：巴利熱
四流：西維爾，拿坡里，羅馬，利華等等
五流：些路迪呢啲小國聯賽冠軍

巴塞點會係三流,佢點都係頂級

你同隻巴狗心戰王9up曬鳩氣啦

個位ching著名巴迷黎

谷花音幾時出post吹奏big benz

本身尼馬真係走同巴塞真係入到戴巴拿+用剩既錢入左左翼頂尼馬,真係覺得同皇馬同級,而巴黎又會升一個層次咁,祖記會即刻變弱左
不過尼馬好似話唔會走

熱刺上季踢溫布萊柒到乜咁，今年應該都係專心番聯賽，等新球場起好先認真踢歐聯

巴對親車都輸，所以排喺車下一級

邊個成日話4年抱3嘅皇馬廢，邊個咪心戰囉

武田G不如講下點解唔排得三流
馬祖近年淘汰巴，英超聯合軍都只係同巴同lv？
巴黎淘汰車，車亦唔似多摩咁近年係歐聯常客
車食硬巴
武田G仲想點狡辯？

岩岩個季巴塞踢走巴黎呢

今日我曼出副選都贏出8件正選嘅蝗狗啦

來季我轟

次回合反映唔到兩方差距

why

仲有人同隻心戰狗認真

嗰場巴黎失準

5555555555555

我曼超越左賤種蝗歐聯指日可待

拎冠軍果排又唔見你出黎吹奏

有喎，仲有要講嘅野賽前已經講曬，又要重複一次麼？

就算比熱出線，一定走唔遠
然後下年入唔番前4
所有球星必走
bale modric已經試過
熱唔係曼車，無歐洲賽都留到人

波台少數認真討論既Post
英今季都係曼車感覺可以向上爭
車唔講,暫時仲係英超最強
曼聯熱身賽暫時新兵正路,係今朝輸左球12碼 ,睇下仲會唔會有其他加盟,遂個球員計係超班
曼城係好但唔穩定,阿古路都係,要睇哥帥點搞
利岩岩先重返歐聯,陪跑多
熱今季要係溫布萊踢,要睇佢地慣唔慣,其實比起以前,熱刺穩定性真係好左極多,希望做到黑馬

今季一定最聯 不敗奪冠

每場炒5粒以上

不服來辯

曼聯熱身賽你都敢J
當年熱身賽七連勝炒埋利狗，士氣如虹
頭六場仲出埋易食指數
之後發生咩事大家都知

雙曼隱憂係唔穩定，車隱憂係狀態keep唔keep到上季高峰，利熱唔夠本錢雙線

過多2年都係無歐戰成績 皇唔用監獄馬 睇下仲留唔留到harry kane

年年前4都要放主力比英超強隊
熱刺行緊阿狗條後路姐
阿比鏝疤拆
熱比鏝鍠拆

雙曼果種唔穩定係逐季計
有時成季都勁，有時成季都廢
反而熱利係逐場計
所以點都係雙曼秤先，撞正踢得好衝歐聯不是夢

好老實 陣容黎講應該係得曼聯同車路士有機會有歐聯

可能買完麥巴比唔買kane

唔係得上次hea咋咩?
再上一次好似8強輸比皇

佢地歐霸料，歐聯hea踢都算
但歐霸都hea踢咪抵比人抽
李城都盡力

紅字真

佢地唔棄歐保聯，聯賽好可能無頭4

咁咪同雲加一樣，年年淨係爭4
球星就會想走
溫水煮青蛙

屌佢老味抽到好籤真特都唔試下走遠d
點都講唔通

呢個認真post？ 不如你post下曼聯對英超強隊上季成績點先啦 然後再唸下出去歐州賽打強隊黎講 曼聯同利物浦邊隊二流 邊隊三流 如果你淨係睇牌面去判斷曼聯定利物浦下季邊隊歐聯行得遠d 咁唔洗討論落去啦

拿有人話係認真post 我咪認真答你囉 一句抽水都冇

有既係將來呀

係話你心戰姐
搞清楚

皇迷玩專制下話，你地皇迷話係就係，咁我話唔係就唔係

鬼叫聯賽高一位多10m咁濟
如果仲要冇頭4 Levy應該開刀炒人啦
肥普個位難做啊

不過hea踢真係好撚閪既

你搵番你之前啲言論幾on9先啦

利要睇抽籤對手適唔適合佢地打強攻

貼中歐聯神射西甲歐聯冠軍

嗯

貼唔中個啲又唔講

屌，想陰陰濕濕洗底

例如？

你起自己底睇下自己開過咩post

呢個人腳起碼踢到去16強光榮出局呀

波膽都中過，晉級差不多中8成，點會100%中包生仔

淨係皇馬4:0拜狗個post都知你on9啦
話猩猩入拜波
你條撚樣唔係唔知猩猩傷左呀？
都係嘅，你個a貨心戰王
比係vivalagloria係差咁啲 專業

唔講唔覺
上一次英超拎歐聯已經係2012嘅車仔

岩 不過利以前打強隊都係打防反多 依家高普都應該用番壓逼個套踢 又係打快

咁多樣淨係捉一樣嚟斷章取義下判斷
只講嗰場都中到C朗入波，皇馬嬴加晉級，大方向無變

唔好理心戰狗啦 日撚日無波踢都玩心戰

屌你老母你隻食屎狗死撚開啦死蝗狗無撚腦正一冚家剷

利維咁有錢，真係唔明點解熱刺要咁撚樣
李城窮窮地都肯衝下歐聯

唔好再用咩有聖誕快車 賽程密做籍口
十年前三隊英超入4隊咪又係咁

聯賽盃係多鳩餘 可以取消
不過其實好多隊伍初段都係出2隊應戰

反而聯賽競爭確係比以前大左
呢個真係影響球隊係備戰歐聯時ge銳利度 踢殘用殘先去打歐聯

當然先天性吸引唔到球星黎英超都係致命傷
始終英國天氣食物都係災難級
講英文又令南美球員唔適應
係拉美文化入面
皇馬巴塞等於足球聖殿咁
英超球會唔會有同樣效果

皇巴拜資源真係太優厚
德甲西甲打起左既球員甘心去皇巴拜做後備
今季賀芬咸兩個，施巴路斯同theo

有錢但兩位老細唔肯科水有撚用
利維要揸到盤數收支平衝接近0支出啊

德甲西甲唔計前7隊，數落去已經係伊巴雲達不萊梅
英超前7有錢之外，西咸修仔李城都唔弱
放依三隊落西甲德甲真係未必輸比皇巴拜輪換既後備球員

big4年代，曼車目標衝雙冠，利阿爭第三加衝歐聯，而家多咗曼城熱刺李城，加上舊big4實力下降，主力流去西甲，做唔返以前個目標，太專注歐聯如果失敗，下年就無得踢

不過時代會轉變，意甲盛世，英超big4盛世，巴拜多皇祖馬相繼崛起（綜括都係西甲盛世），之後有可能到意甲再復興

意甲難啲，佢哋經濟太差，啲人都冇錢入場睇波

柏天尼條撚屌之前針對左英超幾年
本身已經變緊廢，比人針一針就收皮

巴塞盛世就真

咁宏觀d睇
曼舊年係唯一一隊去到4月都仲係好穩定地一周雙賽
再加
十字軍正期有起碼3.4個主力

利再唔大手買人，出年會好似熱刺咁loop
聯賽前4入唔到d人傷停好多，歐聯淘汰賽出局
出年想做大個勢都難

今季可能有某d隊要收皮嫁啦
西咸同拖肥來勢洶洶

利車都係後備唔夠，特別係利，佢哋唔解決嘅話都幾難衝歐聯

某球隊買左個30m既後備都比人抽水話大洗、拎唔到英超要跳樓之類
你一增加後備板凳深度就預左比人笑

試你老味咩九唔答八
拎歐霸有咩用，贏硬架咩？
但果一刻拎前4已經好穩，仲要搏追車
唔係熱又要9 up

英超球隊眼中賽事重要性係咪
英超>歐聯>聯賽盃=足總盃>歐霸，
見好多時都放棄歐霸但飛機盃又full team踢

歐聯>英超>足總>是撚但

歐霸唔係有歐聯位打黎做乜，足總盃地位高過聯賽盃啦，足總盃好似係全世界歷史最耐嘅盃賽

唔係講緊分組賽抽到好籤咩

屌你老母我地鏝城上年歐聯入到4強
又有無hea踢聯賽盃先？最尾拎埋個飛機盃冠軍
你自己hea踢就當正常

分組賽抽摩納哥，利華，中央陸軍其實唔算好籤，不過有機出線都留力啫

英超前4>足總>其他盃

屌 現實好殘酷 要人捧盃同計排名 捧唔到盃等於冇前4 得個亞軍都唔收貨 咁班友當然先博排名再博足總
冇曬鬥心下歐聯又難打過足總，對手仲勁而獎金又少，計落實唔抵 要保自己個位實歐聯hea踢

正常睇人腳都覺得係同摩納哥爭首名

冇傳統強隊仲想點，摩納哥仲係黑馬，點估到咁勁

熱刺今年歐聯分組賽唔算死亡之組
曼城由有得打歐聯開始，五屆入面撞三次拜仁、一次皇馬+多蒙特、一屆就祖記西維爾加柏四大聯賽球隊

我覺得中間囉，點都衰過阿狗個組

r 聯冠軍近年主要贏嘅隊都係識用波打控球
咁先可以走得遠
泊大巴加有運先贏咪得國米同車仔

外圍賽又未過
過到外圍賽,分組賽就pot3
衝咩

分組賽有可能出現車巴多一組，摩熱馬一組，皇馬羅馬曼城一組?

可能抽到掛，不過難啲再有幾年前阿狗多蒙特拿玻里馬賽一組咁癲掛

有機會祖巴黎利一組 希望對到啲小國聯賽冠軍

拜鏝拿玻里維拉利爾

咁就好睇，希望重演多次12分排第三

曼15分排第2，辛尼特6分又係排第2=.=

拿玻里12分第三

無追post 曼連皇後備都贏唔到 會唔會廢左d啊

曼聯歐霸冠軍好似係pot2
利物浦 唔好彩就要先過 拿玻里,西維爾,賀芬咸/士砵亭之流，好彩就先過柏辛(捷克甲),尼斯(法甲),中央陸軍(俄超)就可以入分組賽

其實聯賽杯咁無關痛癢 我地球迷睇得出，球會一定都睇得出，足總唔整走佢係冇得講。

但唔明點解豪門仲要用自己主力打e d 比賽？全部出哂副選甚至青年軍唔得？點睇都係聯賽歐聯重要好多

其實好多隊都係踢到八強或者四強先正選

足總盃難打d場數又多d,d隊又認真d,有時分唔到咁多兵力咪爭聯賽盃,唔使打太多場又早踢晒，so call都叫拎到個國內盃賽

咁即係聯賽杯影響歐聯係唔成立。
同埋直接8強4強決賽都用副選都得。反正贏左個冠軍又冇任何幫助。

同埋對自己班副選都唔公平。

屌唔整多幾個杯出黎邊度夠分俾你地班big6啊 國外個啲又拎唔到

撚狗

3冠皇

英超vs Rest of the World

費sir雲加就話基業穩唔怕炒，曼城都叫對教練有耐性，但哥帥工程師關乎工作名譽都要儘快嬴盃，利對高普期望都大，車曼聯領隊位壓力大，只要一年瀨嘢就好易炒，咁啲隊咪乜盃都要袋個

用聖誕快車做藉口其實無謂

12月前既賽程大家一東
但英超球隊成日連分組賽都柒

不過下屆我覺得車仔有機

車仔起碼要執好個班底先

個人認為呢啲盃賽主要係俾冇咁大規模既球會亮相 大球會可能真係唔care
但細會即刻砌低大會一次 已經夠球迷講一段時間

同埋俾機會大球會敵對球迷恥笑死敵

反而出左副選or 青年軍輸我覺得唔會比人恥笑
出盡力贏但聯場歐冠7 仲比人恥笑得勁

Hi

兩曼下季踢到今季咁應該炒啦

油王有耐性的。有前4唔會炒

你地緊係想炒哥狗，驚佢過幾年玩晒

咪就係得穏定性都冇變化打杯賽死得啦

2008年車路士教練 亞軍王格蘭 咪比人炒左

熱刺兩年英超頭三，拎歐聯資格打歐霸點睇

佢講緊真個個油王

熱副選差 一傷就gg
上季歐聯出局 最主要因為無toby 無丹比利 無kane

曼城而家個陣容

下季
車

收鳩皮喇 多蒙特咁撚廢都一流

近幾年8強份子喎

熱個方向最明顯, 有限資源下想單線爭英超

明明摩納哥主力只係走左隻左閘,防中,攻中 而且一早已經買左人頂佢地 點解仲話比人拆骨

唔通走晒11個先叫拆骨？

今年狀態急跌

拜太高了 降一級
巴太低了 升一級
摩拆到咩都冇都仲一流？

都係唔夠皇巴拜撼

疤點都係最top果堆
有美斯同蘇狗點都唔會廢得去邊
利申：鍠

大家覺得尋晚拜對車場波，對歐聯走勢有冇參考價值？兩隊都係半正選半後備

咁嘅班底，目標冇可能唔係英超冠軍/歐聯4強/對歐聯強隊兩回合輸少過2球

無夏神嘅車仔，無咗半臂啦

咁拜都冇維度嘅，仲有沙比拿姆又退休

成隊連一個世界頂級一線頭既球員都無

得罪講句英超隊贏歐聯好需要幸運成份
當年三冠獌,奇蹟猁, 正義車都贏得好符碌
係得08年有阿朗既獌最有說服力

正義車入決賽條路負碌好多
一係反cup一係弱隊

我覺得今次國冠盃英超隊對其他聯賽強隊嘅表現，唔多唔少都可以反映到個水平位置

施華迪布尼？

有巴禾同阿古路一前一後已經夠

阿古路，施華，yaya已經離開咗全盛期，開始老

曼聯得天下

國冠盃英超對外隊節錄，有漏請補充
阿12碼贏拜
拜3:2車
曼12碼贏皇
巴1:0曼
城4:1皇

好野 啲報紙又可以寫今年大熱奪歐聯啦

鏝係幾sharp in form ge

熱4：2PSG
熱2：3羅馬

今朝鏝城贏左歐聯冠軍

唔抽巴塞
曼城有機入決賽

熱失個三球...

疤今朝贏獌其實都幾-6
英超隊今年歐聯睇好雙曼
利申阿狗路過

最聊後防一直都唔得架
真心睇好full team車 / 鏝

睇好雙曼去到邊個階段？但見名單下半場巴塞係b隊嚟

鏝應該at least 8強啦
曼希望入到8強

鏝條後防攻強守弱
面對祖記馬體會可以話死硬

曼係攻防都弱
維迪李奧走後 唉

摩狗條後防算穩陣啦，對比鏝
鏝基本上比人一壓就失
你睇今場對皇馬，丹尼路走甩兩次，石頭文迪各派一次單刀大膠

石頭諗唔起點解正選 廢廢地

如果根度簡復有態 鏝應該八強 甚至四強
獌就要睇渣古適應成點 應該差極都十六強
轟夠唔夠人開季都唔知 仲要四線 唔睇好
熱算鳩數
猁太海鮮 評唔到
但冠軍 應該要好多運氣

要問下個英超歐聯王

英國人囉

重金囉

控球

睇完歐超個表現，我覺得mu入到歐聯8強，pogba matic 費尼 卡古夠硬